我正式宣布 撒唔撒退由現場義士話事

人多佢地會留
人少佢地會走

佢地唔係第一日上連登
對事情有自己睇法
大家可以報料

但唔好再投票了

推

現場邊有咁多時間上連登追，今日咁和平都有大大少少唔同突發事

啱，支持撤定留前線自己決定，不過都無謂開火屌投票的人，始終我哋經驗唔夠，好多嘢考慮不周，只要我哋吸取依個教訓再進化多次，下次就會對依啲公投有戒心

影返要相先啦